location
========

A Symfony project created on May 24, 2017, 10:34 pm.

Procédure avec git pour récupérer le projet en local

 -> Pour la première fois :

 	- git clone https://sndiaye@bitbucket.org/sndiaye/location.git

 	- cd location 

 	- php app/console server:run

 -> pour récupérer les mises à jours :

 	- se placer dans le projet location

 	- git stash
 	
 	- git pull origin master

